點解皮膚會咁差

我係巴 本來啲乜嘢專業洗臉護膚都唔會關巴事 係絲打貪靚所以呢樣搽個樣搽 不過我個情況去到唔可以唔理嘅程度

中學個時皮膚一直好靚 暗瘡都好少岀 但一畢業無幾耐就插水 唔知係因為壓力大定身邊朋友都食煙 搞到皮膚都差曬 之後都有用過洗臉乳同補濕 用咗一排又唔知做乜停咗做補濕

如是者一段時間過咗 問題都唔算大 都係平時一兩粒瘡 去到上年9月開始大鑊 塊臉無啦啦係咁生囊腫性暗瘡 即係塊臉一舊舊好似俾蚊咬咁腫起 生到某個大小就好易破裂岀血 個時塊臉成日流血你都咪話唔恐怖 嗰陣時可以話束手無策 一嚟正常男人平時根本唔識處理護膚問題 二嚟囊腫難搞過普通暗瘡好多 好難易好同好易有印

到咗上年11月開始有起色 囊腫謝得七七八八 但留咗係度紅色黑色嘅印到依家都未消 依家雖然已經好過一開始好多好多 啱啱留印個時我連岀街都會唔自在 鏡都唔敢望

呢幾個月我好勤力去潔臉 補濕 敷面膜 敷蘆薈 但係膚質都無太大改善 毛孔粗大 一唔做補濕就又油又乾 其實都幾灰 原來我到依家對皮膚都係束手無策

其實我都幾唔明 點解個身體構造可以咁戇鳩 身體其他咁多地方唔理都無事 點解剩係塊臉會係咁岀油？人嘅身體真係好撚戇鳩。

睇醫生啦，呢啲嘢唔係自己護吓膚就解決到

已經睇咗 已經無再岀瘡 食咗4個月抗生素

但係皮膚一樣無改善 油乾性膚質係咪要食A酸先返到轉頭？

Same 不過放棄左 fu下果酸 保下濕就算

有冇諗過點解上帝做人果陣 要做到人會生暗瘡 好白痴

就算再差，應該都唔夠我

大家一齊加油

係你唔知皮膚又好又靚仔果D男人背後肯做幾多護膚

我啲fd又食煙又唔護膚又白又滑

我都覺 全身都無就剩係塊臉有係咩意思

用咩果酸？

鼻同鼻側毛孔大要點搞
好冇從入手，護膚品咁多牌子
利申 咁多年都淨係早晚洗臉

你有冇定期去角質？長年累月，角質厚左，其實查d 咩都好難有明顯改善。
利申，24歲 男，2 星期左右去一次角質，塊面望落去光滑d, 同埋會少咁左d 瑕疵。

我同開gel plus 去角質，呢隻係酸黎，同完之後2,3 日都要做好防曬。我自己係第4 日開始就見到塊面明顯令左，同埋查d 野上面都會易吸收好多。

同->用

我係食煙+定期去角質，用gel plus(AHA<-係果酸黎)

食咗七個月A酸here

a酸係大絕黎
平常人絕對唔建議食

生活習慣
候生仔最易醫
戒煙 早睡早起
戒出面啲飲野 食清淡 多飲水
少用化學野刺激塊面
少食藥
戒丁
你越搵野去洗佢 食佢 反而令本來正常既生理循環比你攪到成pat屎咁 亂撚哂
不過做齊上面啲野 重要一段時間 等身體 適應 加油啦 唔係一頭半個月可以靚仔番

關咩事
我有個朋友 30歲 佢食開煙 晚晚2點幾先訓
皮膚一粒倉都冇 仲要光滑

有d人天生冇皮膚問題

我都有用 不過係bha

每個暗瘡post都有人講呢啲垃圾 你生撚過暗瘡未？

做多啲運動